豐澤事件搶貨事件竟然可以講到十惡不赦

明明豐澤標錯價,責任係佢度

係股票市場,一有錯價就立刻被俾人exploit,
大把人同ibank都寫program食依啲

零售市場都一樣,只不過一來一回比較慢,
先有機會你反口

如果有人依啲放30蚊5號仔,你會唔要咩
放錯唔通可以問對家攞返咩

不服來辯

隔離post啲道德判官不如入嚟討論吓

或者有無律師入嚟解釋吓豐澤個case有咩唔同?

Sorry 美國交易所錯價真係可以要求取消

我而家係keyboard後面 我係聖人
平時我見到有咩野特價都會問完係咪標錯價先會去買

但係美國舖頭可以無條件退貨喎

吓，琴晚三點係到睇直播，明明一班友半夜係到趁墟
言談間都透露博一博，單車變摩托
咩「預左唔出貨，買個開心」「唔出貨預左，出貨當中獎」
個個心知肚明

冇問題，貪平係人之常情
但明明結局就係預期之中
出到黎就個個屌晒鬼
突然間接受唔到現實

有啲係膠吓姐,但係佢哋係咪應該抵鬧呢

有時股票premarket,有人掛到個ask price上天花板,
呃唔到人攞嚟講吓姐